借錢應急 （十萬火急）

請問各位巴打，知唔知依個時候仲有邊度可以有即批即過數分期貸款？屋企有緊急事需要4萬元，超緊急！

求幫忙

馬會或者去當鋪囉

fd

冇值錢野當到

朋友幫唔到忙 平日以為好friend個幾個一講到借錢就有唔同借口拒絕你
講真 真係心鳩淡

4萬蚊冇野當到?冇入息証明?有邦文你唔試吓?香港大把財仔做到9點啦，吓話

有既都俾老豆以前當晒 新轉左工好難批到 不過都有問d仲開緊既 佢地話要5點前批核confirm晒先做到過數 而加最快都要等明天

唔借錢就心淡
好撚在冇借俾你呢種人

要你還果陣你又覺得心淡

唉唔係啦 只係之前有需要既我都有幫佢地
但而加反而連1千幾百都拒絕 話得0蚊
不過算啦 都知道唔係奉旨既
都係呻下姐
唉而加真係好灰好想死

Btw 上網搵左d電話數既信唔信得過
多唔多呃資料？

過去我個post 搵我tg